中國人贏到心臟病發猝死

小賭怡情，但如勝出後興奮過度，亦有可能樂極生悲。重慶一名六旬男子日前與朋友在公園打麻將，幸運地「槓上自摸」，但疑情緒太高漲，竟然當場暈倒。醫護人員接報趕至，為男子進行多次心肺復甦術（CPR）急救，該男子仍返魂乏術。院方不排除男子因心臟病發猝死，但致命原因仍有待調查。

重慶一名六旬男子「槓上自摸」食糊後，懷疑太興奮而暈倒，其後不治。（網上短片截圖）

年約60歲的男死者於上月29日相約朋友於重慶沙坪公園打麻將，其間他手風超順，最後更「槓上自摸」食糊。難得摸得一手靚牌，男子竟因為太興奮而當場暈倒，嚇得朋友立即召救護車。從網上流傳的片段所見，醫護人員替伯伯進行心肺復甦術（CPR）急救，相信當時伯伯已沒有生命跡象，旁則有大量市民圍觀。

打麻將雖然有助長者預防老人癡呆，但久坐會造成血液循環不佳。（視覺中國）

經過一輪搶救，男子最終不幸離世。醫護人員表示，伯伯可能本身有心臟疾病導致猝死，至於是否因為「槓上自摸」太興奮，還要待進一步調查。網民對此悲劇紛紛表示惋惜，亦有人忍不住好奇問，「牌友最後有沒有給錢？」；另有網民稱根據中國人思維稱，「一起打牌嗰幾個，應該會俾家屬告害死人，要佢哋賠錢」。
唔係告另外3家謀殺咩? 點會淨係要求賠錢咁簡單?

嶺上開花

前世未食過糊咩

總之贏到開巷!

以為講貿易戰

麻雀貿易

中国或成最大贏家

党疼国爱，纵做鬼，也幸福
生其国人，何其有幸

單野好似咁熟口面

上次好似係十三么

貿易戰中國局局都贏
會唔會引發集體心藏病？